有冇人幫我搵下一個網站係可以查到酒店有冇人自殺

我記得以前有一個咁嘅網站但係我搵唔返

本來想去天水圍悅品住返晚
點知啱啱一search見到有新聞話有個女人自殺過 好驚佢畀個間房我

功德無量

鄭欣宜仲恐怖過鬼

lm

你搵下我搵唔返

弘b做咩 同老豆鬧交？

褲 唔是呀嚟緊放大假一條友戇居居想抖下

酒店有咩好抖 不如直接去旅行

一日半日是但啦屌

你同吉做咩呀好擔心呀我

唉 大家咩事 唔好嚇肩肩

小美心靈輔導佢哋

佢地唔覆

擔心。。。

度度都有人自殺， 查乜鬼
唔諗呢d 咪仲舒服

弘年年大假都搵酒店瞓

你未見過唔知有幾恐怖

心情無事嘛

政府同克警咪仲恐怖過鬼

驚